好想用摺機，有冇推介？

本身用緊iPhone SE，想用摺機smartphone，平時都係上fd ig, 用下Whatsapp 唔多玩game，有冇推介？

我見Samsung Galaxy folder 2 好似唔錯，又有筆劃又符合到以上要求

好似得Samsung有出

iPhone 6 plus

好易摺